---
title: >-
    شمارهٔ ۲۴۰
---
# شمارهٔ ۲۴۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ز چشم فتنه ات محشر غم پنهانیی دارد</p></div>
<div class="m2"><p>به ذوق جلوه ات افلاک پر افشانیی دارد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چه سازم شیوه خونریزی از یاد نگاهش رفت</p></div>
<div class="m2"><p>مگر از چشم مستی سرمه حیرانیی دارد</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>دل ما دست از دامان مژگان نخواهد داشت</p></div>
<div class="m2"><p>نظر از چشم او می خواهد و قربانیی دارد</p></div></div>